半點平安夜是靚晚 糯米飯

食完個心都暖埋
今晚好平安

咁橙牙

你同彩今晚好似好唔平安

Love and peace

簡但美

邊忽似糯米飯似臘腸撈飯

咬爛啲，否則易胃痛

超美超香

冇呃你嫁

太好食 狼吞虎嚥左

咁好好了。

多d爉味正d

啖啖都係了